投票驚印仔唔乾，可唔可以用memo紙

如果真係對摺印埋對面，咁真係多一張廢票。
咁印完用張memo紙貼住得唔得呢

風向撚？5毛？

屌你老母啦共畜

有任何外物痴住 都可以當廢票架喎